一人一份送比另一半既聖誕禮物

如題,因為個關係去到男女朋友 所以一係唔送，一係就要有心思啲.不如你又分享一份你曾經送比另一半而又最kam/最有創意既聖誕禮物

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

兩隻左腳拖鞋

水晶球

用佢個名捐立場嘅收據

好男人

邊撚度有另一半

手錶

學生哥
得700零用過聖誕

鐘

慘豬 送啲小手工比佢仲好啦 又有心又慳錢

前提係你要肯定另一半識欣賞